林鄭好應該辭職！

今日身為特首既林鄭好應該辭退職業
理應帶領市民 但就望住市民死
如果身為特首既佢呼籲叫人今日唔好返出/出外有危險
今日都唔會有咁多死傷者出現
咩叫自行決定？比你屌 你屌唔屌既道理？
係天災定人禍？無叫市民小心風後既危險性
的確政府無能力決定僱主開唔開工
但以佢身分係可以建議僱主/大眾點做
如果僱主睇到政府立場係唔建議返工同外出
咁僱主硬要推人返工就僱主責任
但林鄭就無做好領導工作 好應該就主流民意自己辭職

切腹啦林鄭個撚樣
離撚哂地
你唔出街睇新聞都見到成地樹啦，地鐵都失靈啦
個撚樣真係為咗搵錢唔理我地有冇事架喎！根本唔關心啲小市民死傷

林鄭月娥食屎啦

山竹只係天災
林鄭絕對係人禍

林鄭應一死以謝天下

連登捉五毛大隊長出咗呢個po

嗱!林鄭你就衰撚左架啦，畀多次機會你，明天星期二補假一天，包你民望上到80。

佢既出現並唔係管治, 係言聽計從. Full Stop.

你做特首好冇？